[直播FIFA 17] 倒數完最岩玩FIFA

Happy New Year!!!!
PS4
PSN : tylersyck

無人同我玩就打SEASON
有人就打FRIENDLY 或者 PRO CLUB
技術唔勁 志在吹下水 交流下
有巴打想同我地玩PROCLUB 就ADD我PSN啦
直播LINK：

3點9 開台